如果李嘉誠用cash 入市，係咪可以一日推到上30000點？

證監點防止佢玩野？

自己仲變左大閘蟹

證監表示歡迎

提款機

睇番大時代最後一集啦

某大戶咪做緊囉。結果係點你有眼睇

who

佢邊有咁多cash

佢好似沽空，唔係掃上

唔係丁蟹wo

2015年中國大時代

你睇下上證 國家隊夠入市啦咪又係日日跌50點，跌多五十日就drop to zero

你又知李+x有幾多cash?

600 幾億 連登fg 都有啦

每日成交額有幾多知唔知

600 幾億

你估我好得閒.jpg